除左報警，係咪唔會有辦法查到133既電話號碼？

最近幾個月成日收到D有未電顯示既電話打黎，有時隔幾日就打黎，有時每日收到，有時一日都收到幾個。
每次響幾下就收左線，有幾次手快接聽左，但對方冇出聲就收線。
次數唔係好密，但成日打黎都幾煩下
如果想查邊個打黎，係咪只可以搵警察？比錢電訊商都唔會比到我？

電話set拒接咪得囉

iphone

支持報警

iphone開勿擾lo

ios 冇who's call APP?

俾錢電訊商攞記錄 好似得

洩漏客戶資料，唔怕拉？

投訴到去ofca就得

如果係唔同台乜客戶資料先

不如教佢熄電話啦咁

斬腳趾避沙蟲嘅完美演繹

果然用iPhone都係